Dse考生搵工指南

身為過來人開post拯救各位dse迷途仔女，廢話唔多講，下面就先列出各種呃人技倆，再講詳細:
1.ENG Herbalife呢類老牌傳銷
2.XX金融、倫敦金...各種有底薪嘅金融工/internship
3.搵工網無提及公司名嘅工
4.請人嘅時候問定有無418
5.拖糧過1星期可以上勞工處
6.(承5)如果成堆人一齊俾公司拖糧記得唔好成個傻仔咁，佢話得咁多就收咁多先，要一齊企硬上勞工處搞
7.炒散算係比較多錢嘅工，有時間就去銀行搞張mpf強積金卡
8.俾人屈簽約記得唔好簽，即使簽咗上庭都要話簽嗰陣精神狀態不正常/不健全精神狀態
暫時係咁多，下面就係我嘅部份經歷

1.傳銷撚帶你上去似office嘅工廈開催眠大會，啲騙徒會係啲“高層”分享經歷時候係咁講啲正面野，eg 係 啱 無錯...有幾噁心得幾噁心嚟洗你腦
然後會俾啲“課程”你推銷俾你啲朋友、屋企人開單，仲會好好心提你地唔好俾屋企人知同埋你係幫緊人

2.旺角總會有好多健身jj，首先佢地會開門劈你jj問你夠秤未，呢個時侯你扮型笑咗笑話你夠就仆街啦!而你俾人氹到上去試下玩，會先問你攞銀行卡話幫你做會員，幫你碌咗錢再迫你簽約就學我咁大吵大鬧再光速離開

有人問先再分享

推

推到上毒果

有咩真係趁係到問，香港而家真係唔少黑心陷阱

大路小小 唔好怕污糟 怕辛苦 18歲第弓份工個個都係咁

唔好跟人上樓

夠鐘再推

pish

搭單放埋係度

做d成間鋪頭開到係度既工實冇死

唔好咁淡定呀，佢一個唔好彩炒燶股搞破產就...

人手置頂

今時今日學生妹去曬做ptgf了
學生哥就記得睇路

4.請人嘅時候問定有無418
唔明
利申DSE雞

晨推